[痴撚線騎士] 2017-2018 NBA 賽季討論區 (115)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

睇得出，猗個老闆好唔鋸占皇
好似睇緊電影咁
老闆知道占皇想買起佢隊波
連同經理人安插自己人係球隊
全NBA得佢隊波虧損

NBA係商業，猗老闆應該睇得好遠
先有咁嘅決定
利申:9up

湖人送走兩隻今季打得幾好 又潛力股 仲要無埋首輪簽 傻撚左？